橫睇掂睇高鐵站仲係個地盤，點樣9月通車？

周圍都係泥堆同工業材料放係地下度，d圍板同水馬又封住晒d馬路，嗰度交通仲係塞死晒，交通配套亦冇乜提及過最後方案

有人話最緊要路軌、月台同出入境設施用到，花園、商鋪、同其他functional area可以後補

後你老母補 未起好就係未起好，個車站係一體，你唔好求奇是但鋪個月台就啟用？點解依家d基建會變成未起好晒就搶住要啟用？後補咪就係變成啟德郵輪碼頭咁囉屌

我話ok就ok

向地底行你識咩

快d通車快d出意外 之後重建維修又大條道理貪香港政府一筆

想佢冧

啟德個遊輪碼頭咪一樣 四圍都係工地 入面d鋪都無間
人又唔見多個

究竟使用率有冇1成

間中泊船

仲日日漏水，好期待打8號波 個站會變成點